［FYP問卷］克蘇魯（內有j圖）

麻煩大家花幾分鐘時間填下

done

多謝巴打！

仲以為係克蘇魯既J圖

見你咁有誠意
幫你推下

Done

Wa diu ching咁重口味

有誠意
得十幾條
已填

多謝巴打!

以為會有奈亞子j圖

多謝巴打！！

我覺得你就算唔比呢啲圖，連登巴絲都會幫你

奉上j圖以報答大家

宜家有啦

Ph'nglui mglw' nafh Cthulhu R'lyeh wgah'nagl fhtagn

視頻

done
睇下床下底有無不可名狀之物先

沙耶好撚正喎